[法官請進]朋友想尋仇但唔想坐監

有勞法律精英解答Thx。

不安

唔好咁小器啦
搞埋哂D小動作
一係就搞大佢

會

惡搞下

你用水潑鳩人都可以告你普通襲擊, 你話你咁樣做有冇事呢?

攪埋D 小動作真係垃圾所為

條友又唔係偉大嘅公安，好難講

你朋友讀完幼稚園未

尋仇呢家野老少咸宜嘅

犯法
參考案例：曾健超一案

你朋友小學畢業未 要報仇就緊係搞到佢身敗名裂

不過以你朋友嘅智商都係用marker畫下眉毛算啦搞咁多做咩

係呀
依照你邏輯唔係警察就唔會告架啦
去啦
對家唔係警察就乜都合法架啦

到底有幾on9先會開呢個post

讀緊書就俾心機啲讀書
做緊嘢嘅就俾心機做嘢
你嗰啲逞一時之勇不如留喺番工溝女度
唔好搞咁多嘢啦

不如痴張嘢喺佢後面話歡迎後入咪算囉

呢個POST有你呢個回覆可能已經算有証明

去搵古晶啦
整蠱專家黎
整到佢入青山都仲得

只要話係藍絲 黑警就識做